有仔就收閪皮啦傻閪屌撚柒你老母生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪

call call call 我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

Ty

popo.

求下你講故仔我聽

張gef好撚得意呀！！！！！

都封撚左你 仲咁撚多嗲做乜9
死撚開啦 屌你老母

agggannnjaidkbdhxfjrlcprhcidjdhcddidjndjdjdidehvwvegsshudtxhack knchco lcl j nxnc

係小妹嚟

morning call我

邊撚度搵

屌啊又係你話要做假腸呢家又咁認真嬲做乜

癲夠未？

nnszspl

正post

我唔會再忍第三次
我理撚得你邊個fd打出黎
一係你叫佢地收嗲咪撚再回我
一係你改密碼
一係你自己諗

shoebill 大撚隻過你同我

好型

mn

癲夠未？

好撚癲

屌你老母臭西搞臭我個朵 我唔撚鬧人臭西架

cgdf

why so service?

我是腸

惡撚到痴線

帶我離開呢片煙花之地

慢慢腸飽佢

gnkn

抄9我講野 做乜9
你又想比人鬧？

污煙瘴氣 唉

你咪撚躝啊你

雞

多撚得你笠一笠人高帽囉

又想bam埋呢個？

lld mlf

笠乜閪

係

關我閪事？

將個膠笠戴落何b閪

on9糖做咗傻仔

Yes

你係雞

？

唔撚知你地d野

我比人兇我呀 嚇到瀨尿

Bam

比錢未

第一次認同你個冚家剷

投訴我囉

Reported 等做下個浮狗啦！！！！

田

講笑 放我一條生路啦

撚狗

抵你無朋友

1999

女男女男女

我有濛狗
@濛
你話係咪

會意字
粥

有tg先叫朋友

留th比禾未

狼人谷

人生就係joke

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

tth

... 今次竟然估唔到 T.T

want john
i create

睇下我有朋友架

i login +1

No tg ac

係啊你叻喇

望真啲

你拎走佢thx

不了

慢一拍都跟唔上

粥姐

.gun

點解有仔就要收閪皮?

可憐你嚕

扮乜無仔？

你扮無仔都唔會有人溝你㗎啦

即刻搏咀

Agahdkdkkd

扮無

唔係咁開心吓話

叫我起身

肯醒未

😧

我係#98？

樓豬係絕世好男人

改口供先

靜啦

總之一句講到尾
1.你條毒撚狗公唔好扮女人自稱小妹
唔係我就屌你老母
2.我係高質嘅高級會員
完

👌😂

咁又小氣係咪痴撚線嫁
講事實姐 唔撚通我都要改名講自己高質?
加少左個sosad icon姐
定下次用書面語?
用戶名稱是很久以前改下沒有換過
就算我是高級會員也不會利用用戶名稱到處宣揚吧

咁樣夠唔夠大方 係咪冇咁易令你覺得小氣?
on9

o9p

dllmlna

.........................
冇啦啦比人屈我小氣我解釋都係小氣
係呀我係小氣呀
但我小氣在唔鐘意比人屈
而唔係嬲人話我dry
解釋就係太認真又港女
咁應該點撚樣覆

7.7

絲打你好高竇

巴打入來討論下

契爺你都敢打畀雷劈啊因住

契爺我想吔屎屎

咁落去都唔係辦法

我的鑽頭可是突破天際的鑽頭啊

梁國雄已完

緣_

緣來木偶 從來都木偶

一齊返了

你又g

都沒上水